香港啲人命好值錢，係呢種意識先造就到今日零死亡

因為香港人條命貴
所有社會部份做任何事都要以安全著想

另外就係香港人驚死
掃晒超巿糧食就知咩事

鳩鐵例外

聽朝打工仔返工
姐係今晚8號風球底下 迫地鐵火車復駛 迫住通宵維修好清理好條街同交通地鐵火車
出面橫風橫雨又水浸又冧棚架 啲樹隨時倒塌
唔撚諗下 啲九巴港鐵工作人員同修路人員會有危險
屌你返工炸 揾命搏咩
修橋補路無屍骸
港豬命賤

香港人命值錢?
工傷 因工死亡賠幾十萬咋
賤過地底泥
值錢?笑撚左

幾百蚊就「搵命搏」揸的士啦

呢位女性公司一蚊都唔會賠比佢呀
睇下香港打工狗條命幾賤

事實係難聽
不過係真

點解要拿命同佢博
拿綜緩算喇

邊個賠返條命比上面位女士